(健身撚) Bench press張櫈一定要做barbell?

如果間gym都幾full，得翻bench press兩張櫈冇人用，你喺張櫈度做緊其他野 例如飛胸，二頭，前臂...做做下突然有人行過黎指住張櫈講話要用 叫你去第二度做 你地會比咩反應？